Jak se máš ?
Myslím co všechno bodře .
Jak tvá rodina ?
Mamíňka ěšte němocná , myslím že co tvá mamíňka už není němocná .
Mužu tebe psát protože mám volný čas v diáři .
Můj diáři moc velký v ponděly , a taky všechný dni studuju češtinu na Albertove .
V sobotu a nedely nužu odpočívám , taky mužu spat .
Ve věčerem v sobotu bude výlet na hrad Karlštejn , a v nedelí budu hrat tenis z kamarádem , z kterym bydlím spolu , taky udelal televize !
Ve večer se taky dívám na televize !
Zitra pujdu do kina s Monikou , chtel bych divat se na nový film Avatar !
Měj se hezky !
Čekám na tvůj e-mail .
Tvůj kamarad Adam
